Já jsem se rozhodl studovat v České Republice , protože rád cestuju .
Hodně jsem slyšel , že i studium .
Chtěl jsem v Evropě studovat také z kulturního výhledu , protože rád poznávám nové státy a nové kultury .
Moje sestra také se tady učila , a řekla mi , že Praha je její nejoblibenejší město ve světě .
Se studiem v České Republice jsou spojené některé výhody .
Já věřím , že kvalita studia a vztah mezi učitelem a studentem , je tady mnohém lepší než v Arménii .
Doufám , že během studia na vysoké škole , najdu si hodně českých kamarádů a kamarádek .
Nesmíme si taky zapomenout na problemy , které jsou se studiem spojené .
Když žiješ sám v cizí zemi , musíš být silným a taky nesmíš věřit všem či všemu , co řikají ostatní .
Na začátku , taky jsem měl potíže s češtinou , a proto nemohl jsem s nikým komunikovat , což nebylo vyhodné .
Svoji budoucnost si když budu tvdě studovat .
Leď jsem rozhodl studovat Managment na VŠE , ale je možná že příští rok rozhodnu studovat něco uplně jiného .
